求助 新laptop買完返嚟乜都話冇權限

可以點樣set到我乜都最高權限好似win7咁
上網搵啲方法好多用唔到 可以點搞

垃圾

比

俾返部電腦人啦

新機嚟架

用 linux

因為唔係admin account囉

用 PE active super admin.